[PC] osu! 集中討論區#5 Multiplayer Rhythm Game

OSU集中討論區

遊戲簡介

OSU是一款同人音樂遊戲。遊玩方式大致上以《押忍！戰鬥！應援團》為藍本 ，並在遊戲主程序中整合了多人遊戲與譜面編輯功能。OSU在判定節奏點擊、滑鼠移動和連擊上需要較高的技巧控制。此遊戲的特點就是玩家可將自己喜歡的音樂製作成地圖在遊戲內遊玩，或者從網路上抓取玩家製作好的地圖。

官網：

遊戲下載：

遊戲註冊：

歡迎加入新人名表：

新人名表：

改Skin教學：

修改字形：

DL歌網：

推介曲目：

歡迎提供好map ：

可以先將歌轉成羅馬拼音：

開Post專用文件：

遊戲模式

osu!模式

這是最主要的遊戲玩法，是以滑鼠點擊集氣完成圓圈的模式：隨著音樂節奏用滑鼠點擊譜面上的點擊圈圈，拖曳球路和旋轉大輪盤，玩法與NDS上的應援團相同。

Taiko模式

又稱太鼓模式，本模式的遊玩方法與太鼓之達人類似；預設鍵位設定為ZXCV(Z與V是&#21652;，對應節點顏色為藍色，X與C是咚，對應節點顏色為紅色)，可以通過鍵位設置改變鍵位。當有音符由右而左跑到左邊的圈圈內敲擊相應的鍵即可得到分數；當黃色的滾動條出目前按照滾動條上的白色節點敲擊咚或&#21652;任意鍵位即可得分；當有撥浪鼓出目前須交替敲擊咚/&#21652;音符直至螢幕上顯示的數字變成零為止。

Catch the Beat模式

簡稱CTB模式，在中文玩家群中也被稱作接水果模式。螢幕頂端會掉下許多水果，玩家需要操作角色接住從天而降的水果。通過鍵盤的左右方向鍵或者鼠標可移動角色，按住左Shift鍵可加速移動。當兩個水果跨度過大時系統會自動加速且背景會有紅色的閃光效果。

Mania模式

又稱下落模式，於2012年10月中旬上線。此模式有很多鍵位，玩家需要在特定時間按下或按住對應鍵位。

Mods介紹

Q&A

隻game係唔係免費？多唔多人玩？
係，超多人玩

單機定多人連線game？
兩者皆可

隻game多唔多歌？有咩類形既歌？
因為全部都係玩家自發整既所以有好多唔同種類既歌，有超過一萬張圖比你任玩，基本上所有大路既歌都可以係裡面搵到

最多人玩咩MODE？
OSU STANDARD MODE

點down隻game同create a/c？
一樓有link

點解我無歌係隻game裡面，點樣入歌？
要自己係官網down歌:

Down左之後直接開左個file就得

點樣一次過down多d歌？

點轉遊戲模式？
PLAY>SOLO >MODE

點解個介面好似同其他人唔同？
隻game可以自己整靚個skin(介面)，詳情請參考

點down其他人既Skin
入去其他人既profile page睇下有冇share出黎
如果個file係.osk既話，直接開就得

點睇其他人玩/同其他人吹水？
F9 >右click其他玩家>開始觀察/開始吹水

點share首歌？
in chat >打 /np

點樣game裡面cap圖upload？
Shift+F12

有咩術語？

AR : 圈圈縮進來的速度 越高通常越難
BPM : 歌曲整體速度 應該有玩過音樂遊戲都知道吧
HP : 歌曲扣血多寡(上方那排 歸零直接死掉) 越高代表MISS一個扣血越重
CS : 圈圈的大小 數字越高圈圈越小
HR : HARD ROCK
DT : DOUBLE TIME
HD : HIDDEN
FL : FLASH LIGHT
FC : FULL COMBO

更多請參考：

點升rank？咩係pp？
pp=performance point，FC越難既歌越高pp，越高pp越高rank
請參考：

點解我咁廢？點變勁D？
====以下開放討論====

jimmy

can't ask for peppy

rip jimmy

其實琴日已經腥咗信 得就好唔得就算

k

由此可見 開分身依樣野真係不可一 不可再
本人係絕對反對開分身依種敗壞既風氣

新手留名
近排終於Pass到4K三星圖

去記得有得填張google form appeal

55555

今晚返歸填埋先

睇黎唔可以貪玩開細fun son

唔係會睇IP同電腦編號架咩

agger

其實依隻game開分身有咩意思
cck就話轉acc玩可以fc
????????

改到既都改哂

連登傳說 分身可以

呢隻moon貼真心好用
個質感好正

但佢得一邊貼
耐左會撓起

我玩完會放返入個盒到 無試過撓
可能因為我只係用左個零月到

不過真係好用

同埋撓左最多換過塊 反正咁平

成班on9仔比人ban想點
你地人名表想改個咩AC名係到留返個名同link唔該
順手我黎留個名

你比人ban果刻會有張google form可以填
果張野都幾垃圾都唔知佢會唔會睇 btw填左先
on9 mike 幾撚時先肯上水再玩osu

我已經換左三塊

其實我有諗過係CD-ROM report
依家多小學雞上網
osu!年齡層又係多小學雞

你一塊用左幾耐

我都有諗過
所以以後講fun son最好加密

最後條stream搞到無左99%

三個月左右
頂唔順佢撓起
佢個磨砂面係幾正
用埋淨低個兩張搵下有無第隻好用

你玩完塊板點放?
我用左1個月都好完整

就咁放係檯面
唔會放返入盒

一個月已經見到正中間有個正方形識反光

Jimmy Kai

me3

fk osu

我都有
不過重用到

以我識既HK 唔知有無睇依個post都話唔會亂report囉
btw名呢
成班唔改名阿

mk群mk

我新ac一定唔會放人名表

member留低啦

有冇人用滑鼠玩？左yau好辛苦

諗諗下最好都係唔好
可能d人有ac都做CD-ROM
我以前就係

左yau應該無咩影響？
因為都係用keyboard tap

東亞bb好似用mouse play
仲要玩到好勁

岩啊 連登angelsim

其實份野可以set到連登user先入到
但我唔係份野owner set唔到permission

?

有無手足今年都去ASL

peppy加左落人名表 手足們幫手刪左佢

應該唔知邊位巴打加落去

五月應該會返嚟玩

BE FD

N/A巴打唔好扮peppy啦

不過依家angelsim都知tablet好用過mouse

老了

個set up都係就返自己嘅姐
一係你話你用緊右手設計嘅mouse囉

TERM TEST 早放有好多時間打機

乜嚟

學校統一測驗

PP

勁撚到

屌而家230都打唔撚到

我連130都打唔到

30都打唔到

從來都未打到過 點睇

收皮
抵你比人ban

我記得有人send mad machine圖比我

首KISS KISS已經過230

我kisskiss同haitai果啲用強雙點同

好耐無成班人MP

比人屠 不了

啲人潛哂水

817pp cls

Vaxei snipe cookiezi

813

chi lun sin

點解人地13歲可以玩到咁出神入化

Vaxei 16架

一樣都係好痴線

唉屌練浮板先

我都轉返了
Aim好似勁咗

練左1日都係成pat屎咁
練多幾日先算

仆你個街比人ban撚左
永久退osu 898

btw 今日幾號?? 唔記得左

is gg

唔好再推喇

終於解ban了😭😭😭

咁你條仆街係比人ban都好正常喎

公喜

hugo

new fake

唔想考dse

+1

驚乜呀你琴晚都玩到2點啦

唔係驚 係覺得麻煩

其實幾過癮

新人入坑 我好廢

我廢啲

最多玩到三星炸我

EASY都差D FAIL

easy 未pass過

依家都唔知練純鼠好定鍵鼠好
有冇人依家玩

至少練到pass到5星先同我地玩到
不過打打吓就會進步得好快
btw一定係鍵鼠好好多

成班咁癲
鍵鼠有時反應唔黎
好想試下練鼠標+鍵 好似仲難咁

有乜分別

扮廢大會

係佢渣 我最頂都係5星 佢地首首6星

兩位清去check下好

鍵盤輔助 主要用滑鼠黎禁

我四星都唔得
考完試先係咁練 練到玩到五星

全鼠78%

隻手會斷 我大力得濟禁到滑鼠壞壞地

岩岩玩我都係純鼠
玩到4星發覺好難玩就轉左鍵鼠
鍵鼠一定好好多
之後轉埋tablet重好

應該話以前我係唔知有得用keyboard禁先純鼠

我前個排係為左一邊食野一邊玩先玩純鼠
諗起都on9

我以前鍾意玩純鼠 係因為貪在可以一隻手玩 另一隻手拓住個頭/食零食

巴打

係鬼天體

唔係Noel咩

一世都睇唔到reol上線了

永遠懷念Reol

跌到二萬名再pm我打

聽日見

18hour mo ppl push

all scuba diving

wow vocab

this po really mo ppl

-noel quit jor no mood play

推post

英文level2

dllm chinese

仲有人玩

明明係不斷多人玩緊
係香港人先咁速食成日轉game
街霸出咗咁耐仲係多人玩
cs又係
好多game都係

等我考埋試都玩返

利申 aim level2

好想快啲考完 安心打機

我嗰年考 依個時候已經好安心打緊機

好多今年DSE

古吾刀連登甘多中學雞=.=

拎打osu嘅時間去做其他野應該
可以充實啲

咪又係打機

唔好欺騙自己啦

中文好易

同你個名一樣

刪左隻game 多左十幾GB

ching ho ball😂

幾時番黎？
唔要俾個ac me ok?

咁多人玩

今晚我又dl返黎玩先

有無人約戰

1份 asm 聽日交
2個mid term 後日黎
而我一樣都未做

Ho ar 巴打幾點得

又話做mapper

55

paly fro fun嘅game
依家我太認真了

等考完dse先再瘋狂mp得唔得

發覺無論浮板定貼板都係aim唔好

icebb試下由用腳轉翻用手玩 應該會好好多㗎

paly full area

用開J玩
試下用下腳先

聽日試下先

炒了

公道講句

你有邊科係唔會炒呀

Mania rk 就嚟跌落16k

map好

hku inch

hku果然系吾同d

屌打我地

真心果句
做足準備但係臨場表現唔好先叫炒呀?
日日都打OSU既有咩資格講炒先
呢D叫自己攞黎

型到

btw 恥笑開始

好囉

btw有冇巴打知道
有時import唔到張map 可以點樣解決
姐係單撈完張圖之後 佢load左一load但張圖冇出現到
試過直接入song file del左再重單
之後再重新單撈過一樣係咁
搞到我冇得打pp map

F5?

禁到f5都short埋都未得

溫唔夠就預咗考得唔好啦
我都預自己physics考得差
是撚但啦

其實我都係鳩up下姐 又唔係真係care考得差既

仲有三日就完主科 可以打一陣機
好難捱 頹到一個點

冇做準備日日打OSU
但比真心expect全部低1個grade
算唔算炒?

放假無osu!打好唔慣

taobao無輪ctl480定cth480都冇貨，想買塊板都難

咁多年無玩

依家玩返好似上唔返手

前掛見taobao好多480wor

更手劉明

Jimmy仔 傾吓計🚬

REEEEEEEEEE

咁早起身

而家唔撚使考試咩

今日要考試

冇做準備咁你既expectations有咩參考價值?

可能人地拎學校成績嚟做參考

做哂舊卷都唔知?
自己實力唔識估老師都識啦

中學啲老師啲expectation根本係垃圾
中文估U我2 physics估5得3
無一科中

我好中喎 只係LS pre低一分 Chi pre高左一分 total一模一樣

phy估1有3 中文卷5估5得1

依家玩一場都好有罪惡感

估5得1咁癲

卷五好睇題目同隊友既

一陣個隊友講英文就皮已收

估吾到咁多巴打有玩

你連自己個名所打錯埋

anyone multi?

考埋數學先

down翻隻game先

咪又係炒

成日唔以心打左個個吾字

吾想見大家

汝等MP啦

CCK你幾撚時先唔再做音痴

EASY PP

btw 搞下搞下個area又變左咁樣

今次大多數岩音啦

係真先好呀

快快手手整好依家首野 準備砌下一首

[jj插沙]跪求map時可以用嘅pattern

jimmy hard哥 我地上次玩果個外掛

overwatch都唔洗

你知係邊個?
我都唔記得lu
上次一on都睇到

mirage b點有冇strat係
plant靚個 c4位聽到defuse聲喺app射穿落去
不過都port鳩咗先

有呀apt跳落去卡住個木箱個位
plant 完係apt睇flank 有人defuse用molly/wall bang守都得

睇咗
fh 打到好似2-13 定4-11
最後14-16輸咗

邊場呀?

我玩嗰場
我指上網睇咗點穿咋

有冇CAP圖睇下
想學野

可唔可以同我玩 想學野

cap乜柒比你?

點穿法囉

無玩幾個月，之前最勁pass到4.9星，而家4星都有時fail

yes

我覺得唔多實用

我係比人穿個面

9唔搭8

招人去打csgo算啦

thats you wor ching

[quote]我指上網睇咗點穿咋[quote]
穿既意思係wall bang?

taobao板寫住樣機又或者原配係乜野意思?

sample?
跟原裝配件?

咁樣算唔算2手?

首先要知咩係樣機先 我唔sure
如果係有得平嘅 可能係問廠拎一堆所謂睇吓件product個隻?
anyway 於我而言電子野2唔2手又冇咩所謂 用到就得(有保 下 )

Thx

jimmy考完數唔7見咗人嘅
上水報個平安好嗎

樣機係咪擺出黎show俾人睇個啲

jimmy仔你上水我陪你玩mp

肯定係考場食到女啦

yes
俾人誘敵成功的jimmy仔做緊兵

A1識哂 所以一定合格

前幾日喺考場撞到個曾經好重要嘅人

岩岩做緊屯門奧蘇利雲

學生定老師先

jimmy仔又要串柒毒撚冇女

141定 147 ar ching

我就係冇女果個毒撚

had都係有ar ching

今日有次連入咗3球

條女有3球咁勁

key叔都有3個春袋啦 有咩出奇

咁睇得起key仔

袋姐

條女咁好比你一次入3球?Pogchamp

今日+有次

..

jimmy osu實力now:#50000

收皮啦

Quote 錯
收皮啦

我osu實力now: #100000000

太耐冇玩連5星圖都FC唔到

日日玩都fc唔到5星圖

其實各位巴打知唔知想Rank Approved Map係要有至少一張Ranked嘅Full Difficulty Mapset先得㗎

所以 整緊

最新情況
Easy: 20% 預計13/4 finish
Normal: 0% 預計 14/4~18/4
Hard: 0% 預計 19/4~24/4
Insane: 0% 預計 24/4~31/4
Extra: 99%

加油
本來想話幫你整Guest Difficulty
不過我六月先得閒

this one?

btw其實如果整長圖就淨係一個diff就可以ranked到

媽 好亂呀

無記錯Approved Map嘅Draining Time係要長過5分鐘
而且未有畀人Rank過圖係唔整得Approved Map
應該係，除非記錯

如果係呢張的話 唔大改真係到十年後佛誕都仲未ranked到

第一 音既問題 張圖有少部份位係唔岩音 特別係d reversed slider同d 短既slider

第二 slider既問題 張圖啲slider好多都整到好核突 放d位又悶又怪 又成日痴埋一舊咁

第三 distance snap既問題 張圖好多位既distance snap時大時細咁 以00:46:743 (1,2,3) - 果到為例 你"1"果到條尾離"2"咁長 但之後"2"又同"3"痴得咁短想點 仲有02:10:149果到 接完個大跳無啦啦個distance snap無啦啦又短返好多 其實仲有好多類似既例子不過廢事再list出黎

第四 整體note擺位問題 前面同中間都幾多位既flow好simple好悶 仲有部份轉flow既位好怪 再配埋d鳩屎slider間直唔知自己打緊乜

所以 都係睇哂pishifat埋教學片先再map啦
link:

(btw我覺得pishi堆片其實可以放係首頁比人睇吓關於mapping既野)

btw我自己都係廢j mapper 所以連我呢d廢j都睇得出咁多問題你可想而知啦

thisav真係好鬼小氣

笑撚死

好強

jimmy大師唔肯評我張圖
太垃圾講唔出

搵cck呢個rhythm之鬼評囉

成班高手係度推嚟推去

再嘈推你車

屌 跟flow又比人屌

你跟flow都可以跟到好有趣好好玩架麻

jimmy仔有經驗啦
以前一定日日推個好重要嘅人

這些機會...

其實Mapping心態好重要
Mapping之前就應該要定好位
你想整嘅係打得順手嘅圖？新奇有趣嘅圖？梗圖？有挑戰性嘅圖？圖？PP圖？2B圖？連曲奇都要開NF嘅圖？…etc.
定位真係好重要
因為喺你想做打得順手又會有啲挑戰性嘅圖嗰下
你張圖就會做爛咗
當你Set咗個定位之後
你落嘅每個Note都要向著個目標
就好似跳圖唔好落太長嘅連打
如果唔係會畀人一種唔舒服嘅感覺
不過新人Mapping真係唔應該Map超過5星
因為會越Map越High
最後好易Lost Control
你見啲新Mapper第一次Ranked嘅圖都唔會太難就係咁解（當然唔計Guest Difficulty）

利申：食酒心朱古力醉咗，鳩噏

有挑戰性都可以順手嘅
做爛係map得廢姐
新人Mapping應該話睇歌先岩
快歌多音嘅都會難map咁低星
慢歌相反

利申：熱到出太多汗滴咗落口醉咗，鳩噏

好難明 有無私補呀

開班教osu mapping
有得諗

重點係冇人識mapping

無呀蛇教

有既 cck囉

btw noel can i GD one?

make a guest diff

笑撚死 啲笛聲

of course

有冇啲跳點練習map推介? 我啲3角跳同正方跳好廢

屁魔

算啦 正方形冇得練架喇 我打極都係咁廢
三角跳就搵Monstrata堆圖嚟練

story of my wife

quaver

唔明正方難喺邊

咁你咪好叻

打果首dispel

square jump plus pp

你仲未block佢?

no mod都fc唔到

方丈份人

dispel 300bpm dim da

冇人逼你dt架麻

btw當年新手時期覺得dispel值5.6星已經好overrated 結果而家堆map仲overrated過呢張野幾十倍

講講下覺得自己玩OSU真係好廢
正方形唔識打
右下角唔識打
左右跳唔識打
單點慢到仆街
連打又慢又唔打得長
讀唔到高ar
結果HR同DT都打唔到

jimmy:我好廢架但我高rank過哂你地

pp唔代表實力

cls

唔DT mouse 都FC啦

jk

條友成日扮廢

兩個星期加埋玩左四個鐘都無
4星都打唔到

四個鐘打到三星？

八年加埋玩左二百個鐘都無
7星都打唔到

最近兩個星期

我講緊加埋四個鐘

我真心咗
sorry大佬

fhana首Outside of Melancholy終於有map
好好聽

把聲幾煩膠下

積吓口德啦

聽得多真係幾煩膠
不過覺得呢首好聽

this boy go to jp 2-3times/year rich

得返2手板 全新問咗好多都冇

無既你買2手用moon貼

grape

🍇🍇🍇

枝筆都好污糟架

學jimmy用張紙巾包住

用完紙巾包住打到400pp架
好似係

Niko unlock

MinG

hiime hime!! hime!
suki suki daisuki
hime!! hime!!
kira kira rin ☆
kimi to minna ireba watashi tte zettai muteki
hiime hime!! hime!!
suki suki daisuki
hime!! hime!!
kira kira rin ☆
ookiku naare mahou kakete mo
hime wa hime na no hime na no da
hime!! RABU★hime FAITO ♪

做咩係我個腦到播歌

有冇發覺呢個po得返我地兩個存在

新人報到
最近淘寶買左塊h420
玩左幾個鐘已經勁過以前用mouse玩

幾錢

all ppl deep dive

osu! gum hard
quit game

ho ball😂

rubbish game

quit
don't help peppy map po

17hr mo ppl pish

Coni so strong

140人仔
上amazon同官網睇要30usd
瘋狂衝rank

痴線平到
個h420係osu果個版本定原廠個版本

原廠
osu版好似要等官方肯賣先有得買
真係好抵玩

其實兩者係咪淨係得外觀上嘅分別
同埋枝筆都好似幾重吓

好似有少少分別
不過唔多清楚

枝筆要入電芯 有少少重
不過我未用過其他筆 所以唔知輕d會唔會好用d

我用osu!版本唔使入電㗎喎

好似枝筆都有兩個版本
一款係輕啲冇電芯
另一款就相反

前重is good
後重is on9

好彩粒電算係前重

重is on9
In 480 we trust

490

490 = garbage
狗也不屌

轉玩離板 同k1+m1(篤+噤) 有咩要注意

一直都睇唔明點stream

各禁一

音痴們睇完先map得唔得
我知睇字好撚悶不如睇片

unless you are skystar

學到野

TapX好型

幾時有mp玩
上一次LIHKG mp都3 4 個月前

越黎越小人了

琴日同前日都有玩

小人cck

笑咗

恰個唔識字嘅

cck好*少*氣 downvote哂我地啲留言

後日開始刷屁屁

我想刷都刷唔到

扮哂野
你屈堆ar10.3 tv size已經輕鬆上#1000啦

you same

aim唔好

橙 垃圾post10hrs冇人推

YES

你哋仲記唔記得第一次pass 6*嗰陣係咩rank？

淨係記得第一次pass 7星（airman) 果陣係50000rank左右

第一首6星好似係DT
應該20-30k rank左右

但係之後都係聲稱睇唔到高ar

say real ar10 ho hard

airman正常人已經背哂啦
背完睇落似ar9.5

屌你老母終於fc到best friends

wa diu

8000pp不是夢

too slow?

勁勁

93%

低acc pp跳圖bp ho 7

聽日刷埋full ver

molamola

osu 仲有冇人玩

冇啦

新手留名

邊位呀你

法國DT神硬膠仔成日撚d速岩岩學玩DT/玩得差的玩家

法國我成日比人抹黑

好似之前玩過catch the beat, 依個對果個機鋪模式好有興趣

no

喂donald仔唔好咁喎

乜都打唔到都要比人屈
好撚on9
我是不能屈服在這種反智行為下

this cookiezi player is pretty good

bancho

駁5刀

我full ver可以確保打到95%以上

Donald ho ball

respected player:
1.hardplasticman

wt7ar

hey 0 me

restricted player:
jimmy

好波斯灣!

GG

屌你老母

breast frds full ver 1miss

rip 400pp

387pp

wa chi sin
pp話拎就拎

隻手連續tap咗幾個鐘就嚟rsi

法國DT神Jimmy成日撚d速岩岩學玩DT/玩得差的玩家

old news

u 2

cls jimmy jai一日幫我由3千升到2千rk

Koidokoidokoido koiishuru

玩左成個月都冇進步

paly moar

咩幫你升 emt個account你既咩?

利申:legit player , 被restricted後已經改過自新

哦multi,sharing
report哂你地

佢個AC關我撚事

又負碌打左個過自己舊BP PP既PLAY

Rafis skin屈機到...

cck真命苦

pp

you better stfu

Ching ho ball

叫吓春都唔得

其實我成日喺到鳩up只係為咗個po可以推得快啲 點解冇人明白我用心良苦

你咪好成功囉
引到咁多人屌你推po

今晚有矛人mp

就番黎 11點莊ok?

11點我訓喇

做咩咁早瞓

試左3年 終於pass撚到fake me DT

個SKIN真係咁屈機?

5*map 都OD9
屌你老母新MAP係做乜撚

high od=pp

張野唔算難 係好撚易fail咁解

想問下搵foxbox整板貼質地好唔好?

有冇link

今晚有冇人一齊mp

有

??dim

之前有個400幾500combo run
miss 1粒note就死撚咗

NOW MP GOGOGOGOG ONLINE QUICKLYYYYYYYYY

Mania用咩keyboard 好？想換

keyboard post

817pp個map咪就係5*OD9

寧願佢高OD多D PP

64online

仲話陣間返黎留名

屌你老味好彩我仲記得SPACE個email唔係我邊撚度搵個isp mail

痴線佬

終於有人嚟揸返正個場

我大佬返嚟啦
之前邊個恰鳩我

restricted player

屈我

64填返人名表未

咁貴好難唔好架喎

塊貼要過百蚊港紙

喂我依家要返工少左好撚多時間打機 加上我返黎玩都係得閑上黎過下手癮聽下歌 唔好有咩期待

治吓jimmy就夠

一張貼紙賣你舊幾水

系 梨岩 挫鳩條on9 jimmy銳氣✌🏻😂

xD

死返5p啦=.=""

聽講64瘦左好撚多

其實我都係死肥仔嚟

咁勁

發現jimmy仔堆reply都係負數

斷左既

熱烈地彈琴

做咩笑我老死jimmy jai

nier:automata一嚟就玩very hard先

hard dog=jimmy hater

9成9你自己嚟

我淨係想J nier

我就算係都係upvote自己啦 點會係downvote

jimmy sick ball!

戇鳩

打咗成個鐘都未過OPENING
一下死

幾時先出pc中文版

asia今日出pc版
不過冇中文
不過其實係今日之前買reseller code都係冇分別

英文版既話一早都有得買
洗鬼等到今日，其實係咪sony買起左中文首發權

如果經STEAM買ASIA今日先有

facebook group果到幾好笑

呢個係CONI?

而家就係呢條友比人恥笑

不過coni有係下面reply

Harry HI

真係好易搵到我真名 google下我啲username就彈我真名出嚟

咩group嚟

hk osu

實不相暪,其實我嚟

一早已經比班小學雞佔領哂

聽日考埋科econ又準備farm上7000peepee

pp farmer

10k rank LUL3D

hoho仲有玩果個年代都已經係一班小學雞啦 邊有變過姐

小學雞都識成長架嘛 應該唔係同一批嚟掛

利申 小學雞

你講咁多大道理都小學雞

利申 幼稚園雞

4個負皮

因為好多人唔同意
我話你唔小學雞 同埋話自己

大部份都係一堆以為自己好撚勁點知一到mp唔洗HK top出手都亳無還手之力既柒頭皮

唔使你出手

係時候做小學雞周圍聊事生非提高知名度上位

cck系禾c苦

而家有冇人MP?

EG

pw 369

一陣john

hoho 呢啲垃圾

做咩牙牙牙

垃圾驚

今日先知原來jimmy 係LIHKG 三巨頭之首

claris hitorigoto dt 400combo fail

小弟唔明依句英文點解
有冇識英文既巴打解解

it means go fuck yourself

有冇人有nano既magenta...
好耐之前玩過 呢排玩返冇左呢首歌

上osu官網search

Farming Donald Dog

教我玩ok?

BarkingMadDog

osuplayer111

法唔法國osu玩得勁嘅人隻手都係好大又爆哂筋咁

thisav in 2017

chi sin

osu =體力遊戲

mp pw369

i love peppy

好似終於搵到pen grip
等我影低自己隻手記住先

圖

你塊tablet cover好似同我一樣

咩新番咁痴線

點解塊板黑色嘅
係咪玩得耐變黑左

評分：2/10

same with me before
但係好易出汗 隻手係咁sin落去

滑鼠打到2200pp
極限冇得再上啦

有冇板推介
想轉下玩法

ctl 480

mouse player買少見少

mouse咁易玩
聰明既一早轉左tablet挑戰高難度玩法

佛誕前夕mp有冇人john

主none 六星下

屠場者切丁丁

>thisusername
>六星下
LUL3D

打緊邊爐 不在家

唔好買490就得

我地今日真係玩得好開心呀，我諗聽日一定會更加開心既姐，係咪呀，哈姆太郎

Why...

其實osu真係好撚好玩

對

HD

今日睇replay見到coni打aspire竟然唔fail

Coni=god

acc

好啦一於就聽日mp

-6姐

ging player

終於有A

super ging player

點解唔好買490

其實490都得
只係490浮板會有input delay,貼板先冇 (480浮同貼板都冇)
但如果貼啲野係個筆頭到既話 就可以解決依個問題
同埋入game要禁f10 disable mouse button避免hold住m1 (or set筆頭為無效?有冇490巴打試過得唔得)
所以搵唔到480既話照買490都得

好似係
利申 冇用過490

六花補充下thx

490貼板->離板 唔太覺input delay 一向都f10

我以前490玩貼板 唔覺有delay
但講樣主觀野
490唔知點解打唔出手感
可能枝筆太細（唔知關唔關事）

一轉480就勁左好多
如果搵到480最好買480

筆頭我就set無效
用mouse揀圖

等緊個板送落黎 好期待

留名見證大觸產生

依幾日玩怪怪地

打打下圖會冇喇喇彈下面個sound control出黎
check過冇開滑鼠滾輪個option, 有冇人知咩事

arrow key?

大家sensitivity 用幾多倍？(tablet)

1.0x 教tablet area

你個碌壞壞地

其實我玩緊4倍，好似唔太準，想睇下啲4位數字大神玩開幾倍

THX

應該係枝筆壞
宜家disable枝筆啲制好似得左

係就好

1.0x 較area

4位數大神

仲未block條5p仔

算啦佢而家都無用5p字
再用就扑柒佢

上次幾個回覆屌完佢
條撚屌完全無視之餘仲繼續用
算啦

WHO

有d咁既事
咁我扑柒佢算

5p字

用緊max. 6x 但仲係嫌太大

應該唔關事 我打mania都成日咁彈出黎

我話佢對牙清 意思話佢排牙好清潔 你reading拎乜

我做第一個downvote你條仆街

me upboat him

555555

請珍惜飛duck E

牙清

老了 打幾張圖已經攰到冇力打

小學雞話自己老

大家平時打開幾多星？

3star. Max4.5

最癲試過pass到4.9星圖(best friends)

dt

1:大細聲個制撞左
2:setting較遊戲中滾輪無效

穩4星fc
近排開始挑戰5-6星

乜撚野dt 咁快隻眼同手點跟得上

我平時都係打開3.5-4星
Max都係得4.5

唔好理佢地班假膠呀

同埋我想問各位ching有無啲pad介紹下
發覺滑鼠好難跟上5星速度

邊個話滑鼠跟唔到

Angelsim表示：

u mean tablet?

mouse pad

Angelsim表示：나도 타블렛으로 게임하는데?

好多年前仲有繪圖板個時玩過, 原來已經多左咁多新mode

巴打係咪清朝玩過 新mode

依加冇咩？

我以前玩都未有mania啦

都至少係4,5年前既事啦

Angelsim表示：Hey I just met you
And this is crazy
But here's my number
So call me maybe

屌病左幾日都未好
好想瘋狂玩osu

我表示：大佬你講乜春呀.jpg

小妹我咳到仆街

sorry講得唔好，係自己以前有塊繪圖板
印象中以前係得應援團﹑疑似接生果同太鼓mode

就係官網冇左

我小妹都好想玩
奈何太忙冇時間玩

Btw 要有acc先search到 (你唔知既話)

不如nano轉性做男人算啦

未見到佢twitter張相之前一直都以為佢係男人

+1
聽聲完全唔覺佢係女人

原來唔係男人黎

聽完首bull's eye同首no pain no game之後真係r撚哂頭

把聲好似好young 既男聲

mp 場已開

成班痴線佬

一直都知佢係女 byMV

垃圾game

最高pass到4星幾
有無歌可以俾我練下

想當年依張DT retry咗好多次先FC

巴打咩名 新手一齊玩

果然係DLgod

係時候苦練HDHR

the next thisav

當年我好似打呢張圖打到痴鳩左線

你地打開幾多bpm嘅歌?

140 warmup完頂多260

自膠

其實thisav又點止得260

我從來唔睇av
依位生可唔可以有少少respect
唔好抵毀我個名

relax mode好玩

係。 有佢一半都好

[香港大專電競]終於明白點解人人都笑香港既電競

幫手正皮+upvote

csgo比人搞電競is侮辱
應該去奧運

其實60HZ有咩問題
電競公平就得架啦

pei ye ching

好想快D轉144hz

小妹禾金日比hard dog串到喊=3=""

比jimmy笑我冇女

hard dog話冇180既都係殘障人士
自己就屈高瘋狂食女仲笑鳩me

利申 殘障人士

早睡早起精神好!

同志早!

早!

其實你地玩左幾耐

睇profile咪知

only 4 years

原來donald同我同期開始玩

可唔可以post條link嚟睇下

2年幾

玩左咁耐既你地

我玩左幾耐

新人留名
考完試啱啱入坑

你邊位

留個名啦

綠䄂子

登登 登登登 登登登 登登 登登 登 登登登登登 登登

咳撚咗成個星期仲未好返

廿年前聽你講話要整新ac 到而家都未知你係邊個

多咗好多新仔 我呢個做大既都老懷安慰

你做大嘅
你返印度食蕉啦

新仔留名，最近玩返

有無Mouse大佬教我玩

唔緊要 我咳咗成個月都未好番

同求
最近練緊四星圖但係FC唔到

燒左個幾禮拜重未退
機都打唔到

燒咁耐

有冇訓多啲呀

快架喇

發燒生高啲架

有野就搵我地lihkg鼠神東亞bb請教

日日都剩係訓
醫生話扁桃腺發炎

渣ga
而家D後生好唔捱得

有話錯你咩
少少發炎就話冇力打osu
點做世界冠軍呀

聽講有病果陣打多d osu，打打下就會好返哂

梳囉

屌你估唔到要入醫院

六花會唔會就係因為聽咗東亞bb講病咗仲打osu打到入埋廠

仲有比老屎忽批鬥

無打啦
隻左手唔夠力

有無咩平靚正mouse推薦

g502
zowie fk

用緊隻logitech一年壊一次,

去到保養到換隻mouse年年有新野用

有冇巴打玩開太鼓mode可以教下我 大條黃色bar要點禁

同問

無記錯係連禁

跟beat禁

bar上面有圓點，跟住黎禁就得

咁應該當細音符禁一面 定兩面都要禁？

求推薦大量PP圖同好打嘅短圖

pp圖+短圖

同求

出事伽馬

幾多pp先

渣ga

上線都唔見你上 刷乜鬼

用緊依隻

睇到都辛苦

周不時都上一上同班鬼佬MP下

得2千幾

推到2046

唔識睇呀

打4 5星tvsize 跳圖 最易升

正常推圖推到打extra先
不過而家低星多咗堆奇怪野(我玩個陣唔expect有嘅flow/@#%#@)
pp照樣會有

你拎top500堆人拎嚟dt果啲 你no mod直接玩就可以了 唔使特登去追求fc住
另一個方法係搵Tillerino狂打!r就有好多圖比你打

2000pp jar
打堆DT圖把撚咩
乜都玩吓最實際
tillerino又係on9
出埋堆圖亂咁嚟 要自己試吓先知打唔打到
我就唔想搞到人地亂哂喇

dont play for pp
play for fun
!!!!!1!1!11!!!

唔係唔可以同時嘅

洗乜講美國
香港大把住村屋既交緊幾舊水得10Mb啦
網X行仲有個咩打機神線plan
自由市場既野
有求就有供架啦

net neutrality LUL3D

考完DSE 有冇手足同我一齊打csgo慶祝

手足們轉場玩osump

咁快考完 仲有兩日先考

MP Now

Any bro join?

交緊三百幾，8Mb

1000mb

56k

all dc

下星期搬返去另一間屋住
我都有1000mb

屋

另一間
起碼2間
助養吓我ok?

長歌真係

hi

cck又串我key仔

key仔除咗份人on9都冇乜野架
珍惜key仔

其實 4分鐘圖斷尾算冇乜野架喇 不妨睇吓thisav果首anime song medley IV斷4.7k combo

串key sulk果知係你囉 dllm又想屈我

屎忽痕買咗個茶軸osu kb 岩岩到咗手

( Show Blocked User - 單手接雞蛋 )
( Show Blocked User - 硬膠仔 )
邊個再笑我就block佢老味

nazi

好感動呀
DL竟然冇troll game仲咁耐心教Jimmy仔cs

jimmy快d升上黎一齊玩

咁你玩單機都得喇

yes
dl竟然冇係咁屌人

small gas

聽DL一席話 勝打十年機

金日小妹比donald carry左廿場 系精神既 今晚唱K我既

點解會有人同Jimmy仔玩唔troll game架

琴日jimmy jai 好認真 好犀利㗎

呢位巴打咪有troll

出院啦
嘻嘻
嘻嘻嘻嘻嘻

黎cs

ching你似青山出院多d喎

today good score:

kisskiss 46X combo

Hitorigoto -TV MIX- [StarR-sensei's Insane] FC

and also [Kencho's Insane] 3x100 choke on 400combo ez part RIP 400pp

done map 乞

唔屌可以比個飛佛 屌完都唔該噤一下

wfc

冇人想知你堆pp score

飛佛ed

邊個整架 反省下啦

唔關我事

thisav早睡早起好型

似你班廢青咩

屌你老母首首都斷slider 夠未啊
你俾1miss我好過啦

BTw HD 好難睇

唔整走張hard's insane一世都ranked唔到

agger!

冇jimmy教=垃圾

slider斷尾pp多過1miss斷尾既pp

btw 絲打們唔好再pm
連尼住話我再spam就永久ban
明明唔關我事

pmed

出現了

屌原來hugo嚟

on9

小妹禾金日比DL罵到喊=.="

咁你係衰仔嘛

好彩我唔係度

8個負皮

就快5K PC
但係PP得2.6K
我是否太廢

ok la
pc not meaningful

係
好廢
play more

No so good la

唔識搵合適嘅歌練

練黎講冇一樣野叫合適
試多d唔同既圖先會真正既變勁
除非你只係想多d pp

LM

我記得我1500pp果陣已經有8k pc

其他方面我唔知
但如果要練連打就搵stream practice map打
由低bpm開始打起
打緊果陣攰都唔好停 夾硬打哂佢
一日打返幾次好快就勁過cookiezi

我目標係勁過加滕鷹

2.6k 可能3連都未打得好
起碼打到吓stream先打呢d圖啦

2.6k你估真係咁新手咩
至少都叫FC到5星圖啦
遲練早練都係要練架喇
連打呢d係osu既基本野黎架

感謝各位巴打嘅指導

到今時今日都唔識打連打

所以話東亞bb真係唯一osu po清泉

似你咩
收PM

我愛win10

點知冇更新

收皮啦 又唔係win7

今朝拿拿臨係電話down個更新檔入電腦

用緊win7又冇更新開

kanon上黎報報平安好喎

好彩我係win10

not updating in 2k17

邊個痴線佬downvote哂全部留言

仲唔係你

your haters

you

做乜鳩

洗左成日機辛苦哂

見到隔離post有巴打曾經頭1k

我都3個位過

屌你咩

還是兩位數

用左1年都無

corsair?

咩po

係時候轉filco了

係真唔係呀

mochin

Consair啲keycap質素

終於Pass到

yes

pp壞咗

280bpm
會唔會係連登第一人最高bpm pass

ging

菲特依 300+BPM

聽講cck god係single tap啲連打

997

new po

1001